你地係咪想聽到政府日日講沈默大多數呀？出黎投票呀

求下大家唔好俾三毛分化到
當區選係全民公投 出黎投票啦大家
平時又話想搞百萬人大遊行 今次係最好機會

推 出黎投票呀

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)